罷交管理費可唔可行

我俾管理費係買你個service
但你個service meet 唔到requirement
咁我罷交得唔得 會否犯法？

好似係先交咗費 然後入稟索償

會入small claim追你

釘契，拍賣物品